有冇人有過抑鬱症

我發覺自己有抑鬱 好多時控制唔到自己
會突然間發脾氣 突然間好傷心 做咩事都好痛苦
成日諗唔明呢個世界係點
好唔明白人與人之間有咩問題 會咁難溝通
最近重要同女朋友嘈交 想自殺 搞到警察要搵我
我宜家成個人好唔開心 唔想做任何野 我已經del曬所有人可以連絡到我㗎方法
我好想自救 唔想咁痛苦 唔想比自殺念頭支配住我
所以想問下有咩方法 可以減輕我痛苦
我好想看醫生 有冇好介紹

final year抑鬱
經學校社工轉介 睇左一次私家精神科
食血精素

之後
排公立精神科
keep住食左大半年藥

後來再復發 住左十日精神病院

身邊有冇d平和 冇咁激進既人傾住先?
另外作為曾經想死既人
真心建議你
暫時強逼自己離開所有有可能令你死既工具同場合先

如果食唔落 訓唔著 嚴重影響日常生活
睇下有冇家人陪你去排公立精神科

另外有咩想問都可以問我

我之前都有上網搵過 宜家停咗搵 但有時見到特定野就會諗起 好似見到玻璃瓶 就有諗頭 個人唔識停止 有意識 但停唔到

好多謝你用心咁講 因為真係好痛苦 覺得自己唔響個世界 好似所有人都有個gap咁

我想做心理輔導 但唔知有咩途徑
因為我知我會越嚟越嚴重

試下沖凍水涼 或者臨沖完轉凍水
我覺得幾有用

自殺都唔驚 唔好驚沖凍水涼

冇錢既 睇普通診所d醫生 寫封轉介信排公立精神科

有錢既去睇私家

其實身邊都有朋友關心我 但佢地以為小事 我又冇同佢地講過 本身都唔知係問題 但係尋日啲呀sir同我講過 上網看資料 發現佢個表入面我中咗六七樣 重有病情好接近 所以我先響呢到求助過來人

搵屋企附近既iccmw 有社工/精神科護士
可以幫到你搵社區資源

等陣試下

去普通診所拎封轉介信去排公立精神科
應該係其中一個最好既方案

中間好頂唔住就睇一兩次私家先

襯自己清醒
寫低d message或者日記咁既野

等自己個腦好痛苦果時睇下

我會試下搵 多謝兩位 響身邊真係好難聽到呢啲意見
我自覺幸運 呢件事發現得早 最重要尋日我女朋友打電話來 比我諗起屋企人 唔係今日我都唔會響呢到留到言 但最後好可惜 我女朋友以為係佢害我搞到咁樣
我想同佢講 但唔個點講 其實好難以前同佢去留行 佢都發覺過我壓力好大 但我一唔以為小事 但宜家咁樣 佢離開我我心入面壓力重勁咗 但佢又block曬我 我想同佢講都講唔到 我宜家成日諗到佢 真係好痛苦

一月開始已經出現d抑鬱症狀
其實已經影響曬我翻學、社交
所以主動去搵社工、學校輔導員
兩者都有評估過我係中度抑鬱
但冇去睇醫生
keep住叫做同社工同輔導做談話治療、行為治療
都真係幫自己諗清楚問題癥結
一步一步去陪自己解決問題成因

其實你意識到自己需要搵幫手已經係好事，樓主我地都要一齊努力啊

我會寫低 但巴打你係過來人 你明白有時情緒激動果下 好多時個人控制唔到自己 我試過響佢面前撞過牆 自己打自己 又突然大喊 但佢以前都接受到 我唔明點解佢呢一刻要離開我 佢一路係我支持 但支持走咗我個心完全接受唔到

一齊努力 宜家科技發達 好多時都可以上網明白啲專業知識 幸好我個人鍾意歸根究底 如果唔係我都唔會發現

如負擔得起請及早搵私家精神科醫生治療
大概2000蚊到

年尾俾個prof鬧
直到目前都擺脫唔到
經常喊 唔想返學 交白卷 乜都齊
本身都有少少抑鬱症既症作（但無睇過醫生 因為覺得自己好正常 無惡意的）
但自從prof單野之後 真係嚴種影響我生活同學業
我都唔知可以點做 想見學校既counsellor 但好驚會全世界都知 唔想承受別人的目光
又唔敢係外面搵醫生 好驚唔知要食埋咩藥食到傻唔傻癲唔癲咁

其實呢個係我想㗎方法 我本身做裝修都搵到錢 但突然間工作唔順利 經濟壓力好大 本身又plan好咗去杜拜玩 啲錢突然間唔夠用 但我又比人拖住啲數
所以最近呢個月金錢 愛情 家庭咁方面一下爆出來 精神壓力多咗好多

開始亂諗時喺度留下言啦！支持你

襯仲有學校輔導就快d book
畢左業你想搵都難
果d咩其他人目光 完全唔重要
你有事 佢地冇義務要可憐你

學校個d有咩用 我成日覺得無咩用

唔好怕面對 我岩岩一路留言時都搵做個朋友出來 我想同佢講番 我覺得宜家理智事後要做 雖然我心入面唔想講 但我覺得我要講 分享完我覺得可能會好轉 我希望我好番可以搵番我女朋友 其實我真係好愛佢 覺得佢好好

唉 講俾人知唔難
但係 個事實都係改變唔到
真係一種無力既壓力黎

多謝 我就係咁諗 先響到講 希望搵人支持下 理性上我覺得自己要有人支持想行到落去

我以前成日以為情緒病好少出現 但宜家我先發覺佢唔係冇出係 佢係響你唔知㗎情況下控制咗你
其實我好想多謝尋日個呀sir 唔係佢講我都唔知會有呢啲事情發生響我事上

巴打你要分享下 就好似我地宜家咁 最起碼係一種能量 雖然坦白講 就係講緊㗎呢一刻 我都係比負面情緒支配 但我希望我會好過啲

的起心肝去左一次先
去完冇用
都仲可以轉第二個

anyways巴打真係要比自己遠離d自殺工具同場合先
沖完凍水涼話我知有冇用
利申岩岩又食完藥

個件事發生左之後 我都有同其他朋友講
但係佢地好似唔太明白我 或者無法感同身受掛。。
同埋將一件事不斷重復又重復同其他人講 可能人地都覺得好煩
所以我都學識左唔再同人地講了

轉第二個既意思＝外面搵醫生？

我可能未經歷過 希望我地都可以成功

最起碼可能大家同病相憐 身同感受 我覺得你地比啲意見有好大幫助

噢 如果你經濟許可記住快啲睇 早醫早康復 你肯上嚟同大家分享感受已經係好嘅開始

我打算聽日看醫生 頭先同朋友講完 雖然整體都係負面 但腦入面好像有一樣希望

太好喇巴 你肯去醫已經踏出最重要一步
藥物可能有副作用但一兩星期會消失
祝早日康復

一間學校應該多過一個counsellor既

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

見巴打你都有嘗試去分析自己既情況
其實已經好好！
除佐醫生之外，社會上其實都有唔同resources
如果唔介意、想傾下既可以tg我，睇下可以點樣處理啊

有DEPRESSION 第一件事即刻去搵學校COUNCEILLOR
因為免費的

好撚多教授同埋高層去睇, 所以唔好浪費

一聽到唔好消息就變得消沈,不停向壞方向諗,有時早醒左,久唔久心跳大左,不其然緊張..
係咪開始有問題?

仲有冇多啲例子 如情緒低落 覺得自己冇用 好多野都冇興趣 影響學業工作 冇胃口 失眠 想死諗法

仆街 ARM ARM 無胃口, 又屎急

有冇成日擔心一啲事影響心情

有一D,情況反覆,有時好豁達,有時心情緊張,仲出汗,心跳大

似焦慮症
我都有食咗藥穩定咗

係見社工先定普通醫生?

病向淺中醫, 唔好怕睇醫生, 拖越長只會越辛苦